嘩! 佢話要報警拉我，巧驚驚呀(足本精華)

足本無添加
事緣佢喺網上post廣告
我send email 去查詢
無喇喇屌鳩我

正評: 支持我
負評: 報警有理

幾驚佢唔報警

考眼力